{
  "surah_id": "114",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "114:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ أَعُوذُ بِرَبِّ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "قُلْ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "قُلْ",
            "مِنَ",
            "ﰄ"
          ],
          "translation": "Say"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "قُلْ _____ بِرَبِّ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "أَعُوذُ",
          "options": [
            "أَعُوذُ",
            "بِرَبِّ",
            "ٱلْخَنَّاسِ",
            "ﰅ"
          ],
          "translation": "I seek refuge"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "قُلْ أَعُوذُ _____ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "بِرَبِّ",
          "options": [
            "بِرَبِّ",
            "شَرِّ",
            "ٱلنَّاسِ",
            "ٱلْخَنَّاسِ"
          ],
          "translation": "in (the) Lord"
        },
        {
          "question_id": 4,
          "question": "قُلْ أَعُوذُ بِرَبِّ _____",
          "answer": "ٱلنَّاسِ",
          "options": [
            "فِى",
            "ٱلَّذِى",
            "ٱلنَّاسِ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "(of) mankind"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "114:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 5,
          "question": "_____ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "مَلِكِ",
          "options": [
            "ﰅ",
            "ٱلنَّاسِ",
            "شَرِّ",
            "مَلِكِ"
          ],
          "translation": "(The) King"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "مَلِكِ _____",
          "answer": "ٱلنَّاسِ",
          "options": [
            "صُدُورِ",
            "ٱلْخَنَّاسِ",
            "وَٱلنَّاسِ",
            "ٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "(of) mankind"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "114:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 7,
          "question": "_____ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "إِلَٰهِ",
          "options": [
            "ﰅ",
            "ٱلَّذِى",
            "إِلَٰهِ",
            "ٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "(The) God"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "إِلَٰهِ _____",
          "answer": "ٱلنَّاسِ",
          "options": [
            "مِن",
            "صُدُورِ",
            "ﰄ",
            "ٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "(of) mankind"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "114:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 9,
          "question": "_____ شَرِّ ٱلْوَسْوَاسِ ٱلْخَنَّاسِ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "بِرَبِّ",
            "ٱلنَّاسِ",
            "مِن",
            "شَرِّ"
          ],
          "translation": "From"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "مِن _____ ٱلْوَسْوَاسِ ٱلْخَنَّاسِ",
          "answer": "شَرِّ",
          "options": [
            "شَرِّ",
            "قُلْ",
            "ﰀ",
            "مِن"
          ],
          "translation": "(the) evil"
        },
        {
          "question_id": 11,
          "question": "مِن شَرِّ _____ ٱلْخَنَّاسِ",
          "answer": "ٱلْوَسْوَاسِ",
          "options": [
            "ﰄ",
            "ٱلْوَسْوَاسِ",
            "مِن",
            "ٱلْجِنَّةِ"
          ],
          "translation": "(of) the whisperer"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "مِن شَرِّ ٱلْوَسْوَاسِ _____",
          "answer": "ٱلْخَنَّاسِ",
          "options": [
            "ٱلَّذِى",
            "ٱلنَّاسِ",
            "ٱلْخَنَّاسِ",
            "وَٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "the one who withdraws"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "114:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 13,
          "question": "_____ يُوَسْوِسُ فِى صُدُورِ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "ٱلَّذِى",
          "options": [
            "ﰁ",
            "فِى",
            "ٱلَّذِى",
            "ﰄ"
          ],
          "translation": "The one who"
        },
        {
          "question_id": 14,
          "question": "ٱلَّذِى _____ فِى صُدُورِ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "يُوَسْوِسُ",
          "options": [
            "ٱلَّذِى",
            "وَٱلنَّاسِ",
            "يُوَسْوِسُ",
            "ٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "whispers"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "ٱلَّذِى يُوَسْوِسُ _____ صُدُورِ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "فِى",
          "options": [
            "فِى",
            "مِنَ",
            "أَعُوذُ",
            "بِرَبِّ"
          ],
          "translation": "in"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "ٱلَّذِى يُوَسْوِسُ فِى _____ ٱلنَّاسِ",
          "answer": "صُدُورِ",
          "options": [
            "ٱلنَّاسِ",
            "مِن",
            "فِى",
            "صُدُورِ"
          ],
          "translation": "(the) breasts"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "ٱلَّذِى يُوَسْوِسُ فِى صُدُورِ _____",
          "answer": "ٱلنَّاسِ",
          "options": [
            "ٱلنَّاسِ",
            "أَعُوذُ",
            "إِلَٰهِ",
            "ﰂ"
          ],
          "translation": "(of) mankind"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "114:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 18,
          "question": "_____ ٱلْجِنَّةِ وَٱلنَّاسِ",
          "answer": "مِنَ",
          "options": [
            "صُدُورِ",
            "مِنَ",
            "ﰀ",
            "ٱلنَّاسِ"
          ],
          "translation": "From"
        },
        {
          "question_id": 19,
          "question": "مِنَ _____ وَٱلنَّاسِ",
          "answer": "ٱلْجِنَّةِ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "ﰃ",
            "ٱلْجِنَّةِ",
            "مَلِكِ"
          ],
          "translation": "the jinn"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "مِنَ ٱلْجِنَّةِ _____",
          "answer": "وَٱلنَّاسِ",
          "options": [
            "ٱلنَّاسِ",
            "أَعُوذُ",
            "وَٱلنَّاسِ",
            "مِنَ"
          ],
          "translation": "and men"
        }
      ]
    }
  ]
}